武漢肺炎有武漢獨立既意味，以後改稱中國武漢肺炎，維護國家主權

你睇下德國麻疹都唔會分邊個市咁細
叫中國肺炎就可以

遲啲中國另一個地方爆多單肺炎咁點叫？
話晒都世界第一毒國